以牙還牙、十倍奉還

以牙還牙、十倍奉還

有同感

大家係時候記番起咩係勇武抗爭